係咪要我地手足出黎金鐘撿你地走呀？

求求大家安全返屋企啦

咁多人金鐘鳩坐都冇人上連登？ 返屋企啦

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未

走啦求求你地